鍾意動漫血小板果d人咩心態？

香港咁撚多靚女唔鍾意
走去追d公仔
香港靚女example:

大家快D比負評

阿冰世界級啊 成班毒撚

樓主黑牙冰

支持血小板

牙冰

Show blocked user - 包皮

邊撚個黎

太多毒撚了

鐘意啲咩又關你撚事咩

利申 兩樣都正

[血小板好撚正]幹細胞算唔算由名詞變左動詞

血小板

啲毒撚真係好恐怖

牙冰同血小板都正wo

竟然冇童童

唔好攪我牙冰 ok?

仲有無追hana

can子識貨

冇了 牙冰會唔鐘意

我都想同佢嘿咻

好想做血小板支旗

新波台女神血小板

想用支旗仔插佢

十卜

FBI

好想同血小板生bb

想識牙冰

我屌 動漫毒撚真係好恐怖

好正

係

沙狗

雖然自己冇睇開動漫 但覺得血小板幾cute

坐緊蓮

唔係

我都係因為你先知血小板

啲架仔其實真係好撚痴線

扯咗

死毒撚扮咩，你日日去動物展

追完po先發現唔係動漫台

沙鳩死毒撚 日日追韓劇

樓上件cos 血老板都post出黎獻世

你識條春咩

我睇開tvb

我都係

你睇金秘書

金秘書正

卡通icon毒撚

無波

認錯人?
佢點會冇波

小柔......

蘿莉控

呀冰係無辜架

兒登班毒撚好恐怖

未load到圖之前以為有咩咁把炮
最尾俾張一般貨色我睇
如果大部分港女係咁嘅撚樣咁我明白點解咁多人鍾意血小板喇

冇波點屌